朋友做港鐵膠層 聽日或無輕鐵港鐵去投要站

現時情況好悲觀，基本上身邊黃絲朋友冇人會講聽日要去投票，投乜乜乜......，反而藍絲好多人響應。

喺樓下點解要搭車

除咗種票嗰班我諗唔到點解投票要搭車

有d後生仔搬了無改選區
勁多

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

推行動post拉！連登有邊個唔去投票！

法例上佢哋今次選舉係冇權投票

計結束選民登記嗰日

6月9開始見到叫人更新選民登記 到依家都未搞嘅話咁無得講啦

其實呢個世界有巴士同的士架

區選投票比泛民，只有689不同意

個d唔係黃，係一直無投票話自己中立既港奴

區區都有投票站，唔通停晒全港咩

傳真社致全體手足：全民監察選票！每小時投票人數寫在票站出面！

拉

$0.3 警告